觀塘起義行動集中討論

見依加仲裝修緊
不如係到傾下下一步做啲咩

推

觀塘站已封

去遊樂場？

好似閂咗

嗰到有人

Apm?遊樂場？

過黎遊樂場啦

遊樂場做咩

人？

可以去邊

Apm好似閂

去邊？
行去黃大仙？

98190979

而家現場話𣲙池嗰邊

泳池好近狗屋

又話散喎

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

散咗？

去邊？遊樂場？

話散係味真係散

仆街嗌咩散

玩完美心玩咩好

2140大量狗車經過創紀之城，向九龍灣方向

喺翠屏爆美心喎

藍田都有元氣 吉野家

去到邊

走失咗...

觀塘狗屋啲狗幾乎出晒 但呢到只係得和理非9企

邊到出晒阿？？？除左有隻狗係天台到望之外一隻狗到冇

政府合署終於搞

下頭先9點出咗至少8架狗車

狗屋出面泊咗好多巴士

下 但係依家完全冇狗出現喎
利申係觀塘狗屋出面望梗

點解冇人行上上面嗰條天橋

屌 我意思係離開晒狗屋去第到增援

冇人攻狗屋

屌笑左
手足一齊加油

依家觀塘點，要去邊
利申 走失 依家m記休息

我地咁少人

其實觀塘人去曬邊 唔見曬啲人既

巴打試吓去返泳池嗰邊

屌 有人嗌散啊嘛

Rb ing

去完翠屏裝修完散晒

開始有少少9企feel

其實唔知散乜
去牛頭角仲好

一係去藍田食元氣 吉野家

屌 好撚憎啲人叫人走

忍咗間美心好耐 多謝你哋

自己想走咪算啦 搵大隊走好差

要經狗屋喎ching
一陣秀茂坪啲狗包我地

一開始其實好多人

唔使

岩岩係牛下 而家應該淘大

依加包緊狗屋啦 但冇手足做野

嗰邊啲巴打就嚟拆咗間360

打擊完目標好散 唔好磨爛蓆搵野搞
我地唔係要一晚內做晒所有嘢㗎嘛 要長期抗爭啊！！！

係第2轉拆 9點果陣拆左轉

巴打sd戰利品過嚟嗰時笑到仆街

狗屋外手足我表示don’t know doing what

會5會返來觀塘?

地鐵站出煙

觀塘道通埋車

現場民氣散晒

狗屋聚緊

快做正經野 跟住閃

做埋走

係咪圍狗屋姐？

咪on9

係咪共識12點散

死路 唔好

見到黨鐵大概8點幾用空車運左一大班狗

法院隔離油站有十幾個手足

On9

叫佢地走啦妖

有防暴出嚟了

咩位置

咗依加共識係散？

走咗妖

觀塘已經好成功

點解喺咁叫人走

都係 塞到傻咗

咪戀戰plz 上次又係咁

四架狗車
曉麗苑落緊山

手足唔好放車

嗱

返去訓算

慢慢塞到聽朝啦

塞到咁你真係覺得嚟到？

落車行緊黎

咦 咁啲車....

坪石附近有十幾個防暴太

岩岩落左翠屏
係觀瑪對出執完竹

犬

小心阿 觀塘真係要搞 有8條路要封

小心手足

啲狗終於落到翠屏7仔

咁大聲嘅 發生緊咩事

翠屏有大量防暴

拆緊咩？

黨鐵大堂仲有一大班狗，眼見好似開緊會

留名

話左會係山上落黎 當初無人聽

觀塘道十字路口 手足 小心

代朋友開po發夢~觀塘手足留意

推

一大班狗係北村南下